<港女開cam >直播lol 加感情台

我依家係twitch 開台直播lol加感情台，巴打絲打有咩感情野一齊入黎傾

樓主可以試下chok下聲，可能把聲太老牛唔夠嗲

你覺得你同我單挑邊個會嬴

男人聲

好巴渣好嘈
唔好意思幫唔落口

對波

你

偽娘聲

假架

好想揸爆你對波
再瘋狂口爆你

哇，真係多謝哂你

樓主有冇考慮上左鑽再開台，純粹想有人donate直播接客會比較快

幾錢1Q?

幾錢 夾腸

雷雷地窩

露對野出黎引厹？

露點送100

借連登上位？

屌 個鏡頭影落啲好唔好
入得嚟都係睇對奶嘅時間多過睇你打機

反正我係咪都要打機，咪試下開台試同人傾下計，donate呢d野有當然happy無都無所謂嘅

免費雞

多謝

淨係得對奶好似怪怪地

男人黎架

巴打你好大隻

正 想食

露j呢？

有奶便是娘

開台接客，即捐5000

捐咗再講

真人唔係架，好細粒

射左兩次

個樣有啲似男人

樣似男人 骨架似男人 係得對波
都係為錢為上位

咁少？

周永痕

真人骨架真係唔似架

好似含住隻蛋講野咁 改善下

屌你老母真係打lol好啦
咪撚搞鳩cs

會架啦

無打cs啦，太撚廢

建議調下個cam既角度，依家影到你骨架好大

擺咗係個mon上面

想入伍，邊度填form?

留底聯絡電話，會有專人搵你

想傾計不如唔好開cam啦